# Anonymous Pootle User, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2016-01-08 11:28+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1452252507.0\n"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,bugtraps:"
msgid "Bug traps"
msgstr "虫子陷阱"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dfloor:"
msgid "Floor"
msgstr "底"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dperi:"
msgid "Peri-domicilary"
msgstr "宿养地领域"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,droof:"
msgid "Roof"
msgstr "屋顶"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du:"
msgid "DU"
msgstr "脱氧尿苷"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_fumigation:"
msgid "Fumigation"
msgstr "熏蒸"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_paint:"
msgid "Insecticide Paint"
msgstr "杀虫药物涂抹"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Status"
msgstr "状况"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dwall:"
msgid "Walls"
msgstr "壁"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Fumigation Date"
msgstr "熏蒸日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,name:"
msgid "Survey Code"
msgstr "测量编码"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,next_survey_date:"
msgid "Next survey"
msgstr "下次测量"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,nymphs:"
msgid "Nymphs"
msgstr "幼虫"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,observations:"
msgid "Observations"
msgstr "意见"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,paint_date:"
msgid "Paint Date"
msgstr "涂抹日期 "

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,survey_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,t_in_house:"
msgid "Domiciliary"
msgstr "家庭式"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,t_peri:"
msgid "Peri-Domiciliary"
msgstr "临近家庭"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,triatomines:"
msgid "Triatomines"
msgstr "锥虫:一种虫子"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "Vector"
msgstr " 载体"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,chagas_du_survey_sequence:"
msgid "Chagas Survey Sequence"
msgstr "查加斯病调查序列"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,bugtraps:"
msgid "The DU has traps to detect triatomines"
msgstr "通过脱氧尿苷有办法可以检测出 triatomines（南美锥虫病）这种病"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dfloor:"
msgid "Current floor can host triatomines"
msgstr "当前的地板会携带triatomines这种虫子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dperi:"
msgid "Peri domiciliary area can host triatomines"
msgstr "宿养地领域会滋生triatomines这种虫子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,droof:"
msgid "Roof materials or state can host triatomines"
msgstr "屋顶墙壁或者屋顶周围状况会滋生triatomines这种虫子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "家庭单元"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_fumigation:"
msgid "The DU has been fumigated"
msgstr "十二指肠已经被熏蒸"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_paint:"
msgid "The DU has been treated with insecticide-containing paint"
msgstr "脱氧尿苷必须做消虫处理。"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "DU status compared to last visit"
msgstr "脱氧尿苷与上次访问对比的状态"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dwall:"
msgid "Wall materials or state can host triatomines"
msgstr "墙壁材料或者墙壁周围状况会滋生triatomines这种虫子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Last Fumigation Date"
msgstr "上次熏蒸日期"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,nymphs:"
msgid "Check this box if triatomine nymphs were found"
msgstr "如果发现 triatomine就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,paint_date:"
msgid "Last Paint Date"
msgstr "上次涂抹日期"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,t_in_house:"
msgid "Check this box if triatomines were found inside the house"
msgstr "如果发现幼虫在房子里就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,t_peri:"
msgid "Check this box if triatomines were found in the peridomiciliary area"
msgstr "如果发现幼虫在宿养地领域的周围就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,triatomines:"
msgid "Check this box if triatomines were found"
msgstr "如果发现 triatomines就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "Vector"
msgstr " 载体"

msgctxt "model:gnuhealth.chagas_du_survey,name:"
msgid "Chagas DU Entomological Survey"
msgstr "查拉斯脱氧尿苷昆虫学的调查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bsmear_trypomastigotes"
msgid "Trypomastigotes"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_igg"
msgid "Chagas ELISA Ig-G"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_igm"
msgid "Chagas ELISA Ig-M"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ifa_igg"
msgid "Chagas IFA Ig-G"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ifa_igm"
msgid "Chagas IFA Ig-M"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_parasites"
msgid "T. cruzi in triatomine excreta"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_qpcr"
msgid "Chagas Realtime Quantitative qPCR"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_qualitative_pcr"
msgid "Chagas Qualitative PCR"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_strout_trypomastigotes"
msgid "Trypomastigotes"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_bsmear_analysis0"
msgid "CHAGAS BLOOD SMEAR"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_elisa_analysis0"
msgid "CHAGAS ELISA"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_ifa_analysis0"
msgid "CHAGAS INDIRECT IMMUNOFLUORESCENCE - IFA"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_pcr_analysis0"
msgid "CHAGAS PCR"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_strout_analysis0"
msgid "CHAGAS STROUT"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_xenodiagnosis_analysis0"
msgid "CHAGAS XENODIAGNOSIS"
msgstr ""

msgctxt "model:ir.action,name:act_chagas_du_survey_form"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "查拉斯脱氧尿苷调查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_du_survey"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "查拉斯脱氧尿苷调查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_du_survey"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "查拉斯脱氧尿苷调查"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_bsmear_analysischarges0"
msgid "Chagas Blood Smear Charges"
msgstr "查加斯血液图片装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_elisa_analysischarges0"
msgid "Chagas ELISA Ig Charges"
msgstr "查加斯酶联免疫吸附试验攻膜复合物免疫球蛋白装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_ifa_analysischarges0"
msgid "Chagas ifa Ig Charges"
msgstr "查加斯免疫荧光测定免疫球蛋白开始"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_pcr_analysischarges0"
msgid "Chagas PCR Charges"
msgstr "查拉斯聚合酶链反应装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_strout_analysischarges0"
msgid "Chagas strout Charges"
msgstr "查加斯斯特劳特开始"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_xenodiagnosis_analysischarges0"
msgid "Chagas Xenodiagnosis Charges"
msgstr "查加斯宿主诊断法开始"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Improved"
msgstr "经过改善后"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Initial"
msgstr "最初"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Unchanged"
msgstr "未改变的"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Worsen"
msgstr "恶化"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid ""
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "P. megistus"
msgstr "锥猎蝽亚科"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "R. prolixus"
msgstr "红猎蝽 属科"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. brasilensis"
msgstr "t型巴西原虫"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. dimidiata"
msgstr "t型瓢虫"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. infestans"
msgstr "t型疫病"
